\section{Ёмкость конденсатора}

\textbf{Задание:}

Найдите ёмкость конденсатора.

\medskip

\textbf{Оборудование:}

Конденсатор, мультиметр, резистор $2\unit{МОм}$, секундомер, миллиметровка.

\medskip

\textbf{Примечание:}

Соблюдайте полярность! Короткий вывод конденсатора соответствует подключать к минусу, длинный~--- к
плюсу.

Нельзя пользоваться мультиметром в режиме амперметра.

При измерении сопротивления, мультиметр подаёт положительное напряжение на красный провод относительно
чёрного, подключённого к COM порту.
